其實林鄭而家同想立緊急法冇分別

攬抄

佢真係用緊急法禁止集會嘅話，大家必須要發起行動同美國表明港共再次侵害香港既自由，香港人唔認同呢項侵犯人權嘅舉動，請美國制裁港共